罷工罷課既有集會㗎！唔好匿喺屋企！！

出面咁多post都冇乜點講集會時間地點
唔該唔好浪費左今日既罷工/罷課
出嚟俾大家睇下有幾多人響應呢個活動！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

推

7/10

8/10

9/10

10/10

堆

我地仲未贏㗎，唔該大家團結啲

見到今日罷工既情況差過5/8好心up
唔好俾時間沖淡我地既決心啊！！

Pishhhhh

Pishh

大學得中大有罷課？
其他大學嘅人死晒？

香港人加油

我唔係中大，我有罷課
但見到仲有大部分既人選擇唔罷課

罷工罷課既人記得去集會！！

我地仲未幫義士爭返啖氣㗎

究竟大專罷課去邊
見到有圖話新界區中學生去中大
咁究竟大專去唔去得中環

唔好俾呢場運動進入尾聲

大專去中大
如果中環近你都可以去
自己決定，兩個地方都得！

1430 添馬見

9293 1430 添馬

1530 中大見！

有啲學校提供巴士前往中大
留意你地學校既ig有冇

Pishhh

就算失望 不能絕望！

唔該揾返之前既憤怒

推[black][/black]